Civil 界大公司竟然同 THEi 合作

Arup AECOM Atkins (俗稱 3A) 竟然每年都向 THEi 攞人
爛 Grade 3rd hon 都入到 中國建築

相反 Poly UST 讀得咁辛苦，每年拎到 3A 既畢業生唔夠 5 個

I大果然名不唔記得點寫傳

鏗哥咁鍾情CIvil, 點解唔改返名做土木工程鏗哥?

改唔到名

識阿sir好過識字

真 呀 sir 交你個名過去，interview 都唔洗就入到

facebook pm admin 叫佢幫你改

有時真係幾心酸

無 Sir 幹